接近64加逃犯條例，香港濕鳩政府仲有咩可以轉移視線？

估計應該有會唔知幾時出招

今次到邊個偽人收皮

又整多單安心事件